小習慣，大改變！1% 累積進步的威力 【Atomic Habits】

我們的習慣如何，也將決定我們將來成為一個怎樣的人！
認識系統性建立好習慣，以及消除壞習慣的有效方法！